最近咁多人講陳詠謙，想統計一下負評人數

支持謙謙
收山啦毒瘤

無討論空間 但我依然留低負評一個

唔需要為垃圾而討論，只想知人數

支持謙謙收山

推